[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (105)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (104)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

lm

Lm

喺硬件台搵唔到個DAP post
希望喺度問唔會太offtopic
是咁的我而家用緊fiio M9+fiio A5 (amp)
用落都好滿意, 但當初買M9 係為左佢有串流, 而家已經基本上唔用串流
所以想一次過換機(唔一定要升級, 只係唔想成舊磚咁)
我暫時淨係用3.5插口, 未有計劃升平衡
想問大約2千幾(二手都OK)有咩player抵屌, 而係個3.5mm都夠做
因為我屎忽痕入過ZX300, 點知無留意佢個3.5口仲細力過部M9 唔上AMP

LM

繼續問
想問下N3Pro熱唔熱
如果怕熱係咪應該focus返罪大dap
二手黑磚仲有3個月保4500買唔買得過

n3pro 一定有溫度，話曬電子管
不過都可接受
熱過佢嘅大把

怕熱就真係sony
paw6000 都ok, 最多只係微溫

4k5 差唔多 唔特別貴/抵

2k幾可以去試ap80pro cu/rose gold

想搵一款3000樓下入耳式耳機，有線無線都可以，
最好舒適度高，長時間載都無問題，
學緊打鼓嘅關係，想搵一款低音解釋力比較好，易啲聽到各種鼓嘅聲
平時都係聽開pop, rock, hip hop呢類
各位爸打有無牌子或者型號介紹？唔該哂

本身用緊Bowers&Wilkins嘅C5,聲係幾鍾意，不過因為戴耐少少會耳仔痛先諗住換

westone um pro 30 or 50, 清脆冇咩音染，又隔音

想買耳機 睇上面推介
點比較JVC HA-FW01同ie400pro?
頻率係6-50k同6-19k<分別大唔大?
同埋2款有冇其他特別function? 唔識睇
未用過掛耳式 唔知會唔會唔慣
定係差唔多價有其他選擇?
同上面巴打一樣 學緊打鼓
唔該巴打幫幫手解答

遲啲去試 睇下推唔推到我

啱啱拎左隻335dw，配黑磚
點解所有野好似好曚咁
同demo既聲完全唔同
係咪要run in 下先會變正常

我都啱啱拎咗隻aya了
Fit到癲
但都同你一樣想問要唔要run in
定家下動鐵已經唔興做呢樣嘢

你係要低音定係要分離度高
練耳聽鼓聲反而唔好低音重
你啲tom會分唔出係邊隻
Btw Inear SD2會唔會out budget?
唔係好記得咩價錢

呢個都係個糾結位
的而且確我係鍾意重低音
有無啲分離度同低音相對平衡嘅選項
唔該哂爸打

SD2應該out budget,大多都係賣四千幾

Thanks Bro
以前部dx220應該有暖袋咁熱
想問下有冇去到果個level

聽過人講今時今日整aya好不智
雖然我覺得啱聽咪得 理咁多做咩鳩

以今時今日嘅標準嚟計
性價比的確係非常低嘅
但佢俾到我想要嘅嘢我
仲要須山嘅造工超fit超好
第一次做cm初初仲好擔心要refit

很fit很好戴
但對比demo暫時分離度較低
同埋音樂較demo為窄
希望聽多陣會有變化

等其他巴打答你
冇撚過220

我覺得無咁熱

除咗頭先有人介紹嘅um pro30/50，可以試埋westone B30 ，相對低音量感會多少少 有線無線可以兩玩，不過建議試一試先，始終westone隻聲底唔係個個啱

係咪demo條線比人換錯咗做007 fitear d線唔熟手就咁睇好易搞錯 條條都係黑色

應刻唔係
因為要諗做唔做snow ver.
我同場試埋007

aya同aya snow除咗顏色仲有咩分別

差成皮喎....

Snow d色好靚 但太少女我都未必會戴出街

我嗰對係白色 照帶出街
不過依家無咩再聽佢 轉咗口味

呀原來嗰條係005
唔好意思記錯啲no.
主要係白色怕污糟

Ap80 pro呢部機仔有冇巴打試過？聽感如何？

當時有試呀
但試demo嗰陣覺得唔啱聲

講緊藍綠面板果隻?

見佢遲下會出同一款cm版想試

有冇人留意緊Kann Alpha ar？ 4。4 真吸引

全白aya出街 無問題啊

我都係打鼓，之前用se215, 上星期買左um pro 50, um pro 50 3頻好平均，雖然bass無215咁多，但hi hat/cymbal d位出好多，打譜方便好多，因為bass， snare果d其實好易搵，cymbal難d ，但帶左一星期有啲唔慣，因為太乾淨，慣左bass多dd

有冇hidizs s8用家

ue live諗緊狗唔狗衝

全世界統一4.4幾好丫
買線唔洗咁煩

唔該巴打
兩隻都好似幾好，搵日去試哂佢

用開
xdp-100r
Se846
Luminox audio day for night

最近部xdp100r壞咗
想換部有dac，aptx既機
聽開女聲，rock，jpop，少量管弦樂
預算3000-4000幾

有無好推介？

我覺得純粹你係用嚟享受音樂定係享受技術

有玩pp8 Wood 可以試下 同pmx 2種風格

最奇怪好多新會員賣呢隻野..

平到2k?

有假account唱衰佢唔出奇
有初燒俾佢啲marketing呃咗亦都唔出奇

搭單問 點解日文巴a8000用透明版e套？係咪有啲分別

聲係有少少分別 透明會清少少 但我純粹覺得隻色夾落好睇D

見到最近ue cm耳機減價，去試咗ue 18+ pro，減到九千有找其實有少少心動想買，拖拖下個優惠都就黎完。

想問下咁多位師兄值唔值得買？我之前用開um pro 30，個感覺都好唔同，18+中頻冇咁出但係低頻出咗好多。會唔會有啲更加好嘅選擇可以揀，想買對CM耳機都好耐下了

UI速度點樣?

恭喜巴打慳番萬幾蚊

N3pro順過n8
我覺得

巴打有冇試odin?
不過有排都未有貨

同意

唔好講啦 本身今日到貨 但係間野話係咪訂冇簽名版
緊係唔係啦 一定係簽名版 之後就cut左我線...

現家收部sp2000 抵唔抵屌
18000-20000到

二奶呢?

一野就CUT線咁串

之前用緊shure 535壞左想換耳機, 無留意好耐, 依家有咩mmcx耳機推介?
budget $3000-6000左右都可以

想問追個插黎做乜

綠仙？
1695？
我用緊1670
佢清緊貨

rai penta
唔追求強勁低頻嘅話

同問用535條線應該唔會幾千蚊啦？mmcx越嚟越少

因為打算買2隻耳機1隻for女朋友
但佢用緊shure mmcx bluetooth線對音質要求唔高

我自己用唔用mmcx都無所謂，但廢事問得咁複雜
咁如果唔一定要mmcx有無其他推介？

岩岩就咁睇綠仙好似幾靚仔，打算聽日出去聽下

想問一問有咩推薦耳擴配Fitear Air2同Sony wm1a靚聲?

俾女朋友可以考慮akg n40，shure aonic，全部細細粒好戴
你就不如俾多d detail想要乜，你個price range太大耳機太多

想搭單問下，兩千蚊左右，主要駁電腦喇叭用，聽歌嘅話會聽廣東pop，prefer掛耳，有咩好介紹？

電腦底躁大，睇下final b3或者sennheiser ie400/500

依個價位cm選擇唔多，ue特價後都算抵玩嘅，缺點係換線選擇比較少

如果你接受到18+pro個低頻量，可以試埋ue live，多粒圈低頻下潛靚好多。如果接受唔到咁多低頻可以試吓uerr，都係正嘢嚟

有冇師兄有sp2000其他版本可以share出嚟？

N30都好好帶！女仔啱，40同款咁滯

佢要用shure藍牙線n30個頭點入啊花絲

Sp1000 到sp2000都2年喎
你咁肯定就出？

咁無野。。我出返去先 n30好難配頭，佢個mmcx好煩

Live 唔知係咪demo問題 好濛下
18+ 依家用緊 人聲冇一般動鐵咁前 但冇tf10咁後
不過18+唔係玩人聲

我都趁優惠訂咗對7pro 出街粗用

佢用緊Shure 535配RMCE-BT2線, 直接用iphone聽
所以要mmcx頭, Budget 3000內, 因為慣左條線掛耳, 所以最好都係好似shure 個隻掛耳式, 佢咩歌都聽, 比較雜食, 唔洗好勁BASS, 佢中意分析用力清晰D

至於我想要個隻, Budget 5000-8000, 都係要清晰D唔洗好勁BASS, 唔係MMCX都得

你用咩player？去到咁貴要夾機換線啦wor

想問下而家5000樓下有咩入耳式值得試下?
同埋大概配d咩價位嘅dap會推得好佢?
想搵日去試下

同意。 AK 差唔多update 左一次條line sr25, se200, kann alpha, 差在唔知會唔會出sp2000m. 但如果有4。4都幾吸引。如果冇又似乎唔會好過se200幾多，所以sp3000直係半年內會有。

用緊部神神地AK100
師兄有咩好介紹？
好多年無留意行情脫哂節

留意下rai penta，ara（唔知8000買唔買到），acoustune，empire ears，同埋啱啱w60減價
player買完耳機先算啦
女朋友諗下aonic 5，final b3，westone campfire
mmcx 3000樓下得呢d，好似，sony掛耳貴小小同難推

Thanks, 聽日去試下呢幾款

順便問下3000樓下唔洗mmcx又有咩ok

我都覺得係

肯定dxa啦

用sony zx507+SHURE 535聽MOOV 24BIT係剛剛好定係大材小用?

純粹問下

自己中意自己開心咪得
洗乜理人點睇

sennheiser ie500pro ok la, aaw好似有隻新嘢係咪叫a3h+ 呢度師兄話幾好但我未聽過
原來w40唔夠3000都可以試下

Aaw a3h+平同靚又唔大粒俾女用都ok
聲音就傾向中下盤
或者tanchjim隻hana都岩女仔載

今日試完
我都覺

宜家香港邊間改模信得過？ 台灣間aure有冇人試過？

無

我問過百記，如果訂咗而要排到10月後先返貨嗰啲會係普通版

之後到而家都仲未同我講返姐係點

一開始就口快快話有 而家呢
希望有啦

上個po爆咗
喺星際fb問佢話冇哂
之後去咗hot earphone pro冇賣

有冇墨菊既愛好者

拎到cm了
想問下其實點分fit同唔fit?
有一邊會鬆鬆地 聽歌個陣會聽到環境聲是咪正常？

正常聽歌果陣唔會聽到太多環境聲
當然都要睇下係咩聲

早兩日幫fd問過 ew9 熊仔仲有

要$2380？

我都想問下 點先算fit 身
正常帶上去係會隔到幾多成環境聲

播歌同未播歌

有冇人有包膠
Pw ak轉頭
Pw ak 1960s轉頭
同effect audio 轉頭分別

我個人覺得 pw 1960相比普通版
個音場大 d 野layback d
都個氛圍感係勁過普通版

唔知係轉咗用MOOV
定係求其用pink noise間斷地run咗幾個鐘
定純粹心理作用
隻aya啲聲開始冇咁焗
聽落順咗又闊落返啲

鬆一定唔得
通常做出來應該要緊緊地，跟住等個耳道習慣咗就會舒服
一開始鬆嘅話應該keep住都係鬆低頻會漏咗聲

我做耳印開口做
依家用緊有邊會鬆 擘大口個直頭漏風

我記得岩岩戴n8果陣係兩隻耳仔都痛
初頭戴十幾分鐘就要除反落嚟
過咗好似一星期左右先無咁痛
之後慣左就舒服晒

我兩隻耳仔都唔痛
完全冇緊既感覺
一邊貼 一邊鬆鬆地

咁有得refit就快啲搞搞佢啦
第一次痛d是正常

聽日去問問先
唔該曬巴打們

我喺熊仔做嗰陣係會叫我擘幾下口
同左右郁下個咀
隻aya做出嚟係超級fit

上個post好似有人吹奏匯聽打耳模?

借位一用
放64 Audio Tia Trio , PW Audio Mercer 4絞(2.5+3.5 Shielding AK用 CM 2-pin )
TG: nomoretalkshit

我帶上去果陣覺得吸實既感覺
唔播歌都仲聽到小小環境聲/人聲
播緊歌搭鐵基本上聽唔到周圍人講野 但會聽到廣播聲 你帶得舒唔舒服

Overprice左 ak普通版個人覺得已經夠1960千幾蚊 你貼落條線到好過除非你dap+耳機+線都玩到頂點 無野好搞 先再玩轉插

有邊閪耳吸唔實
就算吸實開口都會變唔實

咁試下refit 不過睇你等唔等到
等唔到既拎去比人磨下個內殼試試

唔係因為個殼細先吸唔實咩？
如果再磨咪變得仲細粒

dllm 又好似係
自膠

用咗好多年隻um2壞咗 想換個隻新

依加夏天熱唔想帶headset 想用埋佢嚟打機睇戲
同埋出街都用開sennheiser mtw

換ie400pro係咪唔錯嘅選擇？
如果加多少少換ie500pro 質素分別大同抵嘅 都可以接受

巴打點睇

各位師兄想問問大家意見

本身用緊um pro 30，有聽無損，但主要貪方便都是spotify為主

近排右耳有時會沙沙聲同埋濛濛地，咁我諗都差唔多玩完，就想換過對

但因為我唔係聽無損為主，player都係ipod classic/iphone，上太高又好似好無謂

見到um pro 50，3000左右都有交易，想問換呢隻好嗎？畢直岩，聽開westone聲底，但好擔心好似而家呢隻咁用兩年就壞

係FB見到price廣告賣Nicheck NX7 MK3, 睇spec同d review 講到性價比好似好勁咁 (不排除都係打手) , 想問下巴打們有無咩意見?

利申：唔係好識耳機， 用緊sony a105 聽Moov

想問問 部金磚個插頭 插左落去 可以輕微左右郁到個頭係咪正常但連接完全冇問題 係郁佢既時間佢可以左右搖

我覺得唔正常但sony 話正常
如果冇接觸不良都可以唔理佢嘅
唔安心就過保前拎過去客服同佢講話接觸不良要佢換

冇保啦 收二手既

好似可以拎去續保？
聽人講過但冇試過

珍惜金錢 遠離國產

求求大家意見

想問下 金磚啡色底既係咪比較舊先係啡色底
比較新既都係黑色底??

係！？多謝指教，search下先

因為之前試過無聲拎過去整，入面連接導管舊野甩過出黎（我唔肯定是咪單元），所以直覺上覺得壞了

ie400同500都幾唔同 建議試哂兩隻先
個人推薦500多啲, 啲bass聽落量少左但質素同400比差唔多

金磚啡底 黑磚黑底

thanks bro
我去試試先再決定

今日忙左一日係bluray抽音樂，係花時間，但好多無出高清，唯有咁做。

有無人係自己抽檔交流下

我又買了....onkyo
唉。。。。。

onkyo嘅咩先，你係咁跌錢,跌跌埋埋唔少

DP-x1佢好平....

想問下1000蚊樓下既無線耳機有無推薦？

有呀, 唔知係唔係我唔識, 係唔係無software 可以係抽音樂時分埋歌 ? 每次自己cut 真係好煩
宜家抽咗幾隻碟後都未有心機cut

自動分架喎，唔使自己來，自己來真係放棄，不過試用只有三張碟，已經用晒的

你岩可以搵我 我想放綠仙

有冇啱mac用嘅app，我張藍光月尾先到，唔識搞

想問 Shanling M6 pro 同M6 評價。
系統會唔會易壞？

要問apple黨我唔識mac機。望下呢個啱使嗎？

好似好麻煩不過多謝哂

差少少唔買DPX1A？

我買二手的
其實A係咪靚聲好多？

有ak300 仲買onkyo?

音質質好似有d 分別....
想試真d

我嗰個唔駛錢但要自己cut 歌煩到嘔

我知 但二手價兩部機應都係差幾舊水, 好奇點解唔買dpx1a姐
兩部機最大分別係a有兩粒dac, dpx1得一粒, 照計就好聲啲嘅

其實差好少
A會稍為背景靜少少

Dpx1都係兩粒架

oh, 我誤會左

各位師兄，之前係度問過大家um pro 30既事，一問完無耐直情無埋聲，徹底壞左

因工作關係無時間試咁多，如我跟版頭推薦，final b3會否比um pro 30差好遠？

取向分別大d，質素唔係差好遠
b3高音華麗d，女聲甜過30，但個低頻廢廢地咁

最近想收綠仙 但係好好奇唔同年份既綠仙係唔係好大分別
另外想問手機推會唔會浪費左佢
有冇2手~3000既DAP推薦

收綠仙收番2020
有新技術 比舊版好

有冇巴打知道邊到買金磚比較平d

你買DP-X1個價錢已經可以喺肥花買到隻AK 3xx AMP

我係咪傻仔左.....

咁ching有冇推薦下咩dap

dpx1+ ak300 既錢已經可以買其他機，儲多少少應該可以買到二手黑磚，ak320

如果我想平均d，唔想bass太清，另一隻ie500 pro會否好些？本身諗住大路d揀番westone um pro50或者shure535，但都好似好易壞咁

唉....ak320係點既感覺？

ching你咁買法都唔係路
不如你問下你自己對現有嘅機有咩感覺，然後覺得有咩唔滿意 / 想更進一步嘅，再搵人介紹啦。
唔同dap搭唔同iem都會有唔同化學反應，反正你手上咁多dap同iem，慢慢試曬唔同組合先再諗下一步要買咩啦

暫時係ak300+se846同不知明既線最好
音場闊 好分析力，高中低都平均
暫時缺點係底音仲有d 唔夠實同清
三頻同人聲徧左向後方.....
個二手店老細叫我上仙女座
可以嗎？....

啱啱買咗隻奧丁 但係唔一定放綠仙
如果仲有興趣收就加tg

ie500的確平均過b3
westone shure 都兩年保養唔驚啦

去大舖試清楚先啦下下盲狙仲要唔岩聽你要買到幾時

個老細話仙女座係846既完全升級版

btw今日食完飯行左個圈，咁就跌左兩千幾女人行街好危險

你個老細真係害人不淺兩隻完全唔同風格唔同聲都可以叫做升級

佢仲話係全方位升級verison .........
誠意推薦

仙女座啲低音咪又係得啖笑

其實你心目中想搵啲咩聲
你嘅情況我覺得你換iem好過係咁換dap
仲要換親都係幾年前啲中價位機

其實我心目中想搵係三頻平均,音場闊而有延申力,分析力高, 高音清, 中音定位準, 低音有力實正....調音位置係中間....

嘩 係錢既味道
呢d 要求係咪冇一皮野都做唔到

同意+1 你要呢個最少過萬嘅耳機先有你要嘅野。至於dap sp2000歡迎你。

Tia trio
原來真係有人只買不試

再加一皮dap

我心目中ie500pro應該做到你七成要求, 但最緊要係出去搵黎試, 去舖頭試野係唔使錢的, 試唔岩千其唔好比錢買

forte

對唔住, 各位巴打, 我都知我問題大
我都係聽住D 平野先

不過佢應該都幾有錢咁多對都盲入應該都一皮幾，直接沖對64應該都唔介意

tia trio 而家加埋條線都2皮

我無乜錢的

冇錢就好心你試清楚先買啦，放一放你手頭果d疊埋心水落鋪試，買一手又有得享受開箱嘅樂趣

64我覺得都幾得意, 話難推又唔係
佢部ak300應應都推得好, 但換部質素再好啲嘅dap又會再靚聲啲

平有平玩, 最緊要試左先好買

1皮野dap邊有邊部做到 皮半2皮以上就差唔多

加多隻ie800s 原裝跟埋平衡線，你可以試埋2.5同3.5嘅分別

動圈低頻相對動鐵更容易做到實淨有力，另外可以試埋xelento / 1697ti之類

64 trio都唔錯，但要留返一筆錢換線

不如你講下你依加個set 係咩黎

Fourte先正

見過二手無保 一皮有交易

個人覺得fourte贏聲場同空氣感，但反而trio把聲中正啲耐聽啲

我放2019綠仙 你試岩可以搵我

忍下手啦 lol

綠仙2020 手機推夠唔夠力

力度係夠，但output個quality有限
其實單計推力手機都唔弱，好多都推得夠音量，但聲音質素真係...

謝謝，巴打，我會耐心d聽下先決定

全方位去死貨就真
間鋪喺星際？

我而家奧丁夾n8ssb爽到升天

綠仙又唔算死貨既 係同佢講既唔一樣姐

3.5？ 用緊咩線？

係

之前買左1677,聽聽下好似冇咩味道，點解？？

用原線，so far原線真係好夾奧丁
奧丁之前用sp2000 cu 同ss, cu麻麻地夾，ss好好，可以好好發揮奧丁個還原度，有啲人會覺得唔夠暖聲，但我覺得鍾意奧丁唔會追求暖聲，ss可以令佢再推強奧丁分析力呢個強項
而n8ssb就無2000ss咁強分析力，但就補完哂其餘各方面

如果唔係真係試清楚 dp-x1原來都好夠推力

咁多位巴打點睇墨菊

今日將用左幾年嘅215插左落公司啲座檯電話到
聽到好大聲拆嘅聲即刻掹翻落嚟
但係而家插翻落其他地方用就好細聲好似啲聲好遠咁
想問有無爸打知道咩事同埋仲有無得救

5K樓下聽張國榮有咩好選擇
好想j哥哥把聲

太大電壓打爆左d 野?

粒動圈單元

因為真係冇
仲要叫1677

陪左我好多年嘅215

味精重到hihi喎

1695ti有咩線推介
條原裝用到綠晒
原裝好似銅+銅鍍銀
諗緊換銅定銅鍍銀

平平地換條1697原線，
好似係銅銀混編

想試下換其他線 睇下咩效果

巴打... 其實我一開始係聽ER4P....
聽左一段時間先想升級...

xelento 實在太神級.....
其實我都少睇音響耳機post .... D 字咁毒原因, 因為我本身都係毒撚黎

xenlento周街都有得試, 只要唔係去星際dma就試得舒服架啦

明白....巴打... 我會控制下.....

巴打.....隻耳機五位數字....

我1670用左純銀，不過兩者唔同聲不能作主

因為你有要求 所以就要有金錢
你自己簡一樣最鐘意聽既野
再去鋪頭問下有咩推薦
好似你話想聽中頻多 咪請教下人地

想請問下64 audio邊對係低音好啲?
想要收放得快啲嗰種

當年試a4 a6覺得唔夠，而家多番啲budget 想挑戰下高階機

我見到2手最低5000喎
試啱好過升來升去
In ear 個配戴感真係好好

師兄用轉插定改頭
我見佢個轉插成600蚊
Kumitate Lab Pentaconn Ear Adaptor

我1670係mmcx，我無去改啊！一改就要轉上去cm1000但我唔想轉

如果MMCX就方便得多 問題係pe頭唔知點試線好

巴打你都玩pp8
d評話好正......

有冇人用過 Shanling? 想買M6 pro, 唔知系統易唔易壞

試完但無買
因為儲緊錢大升級

評語真係唔好信咁多
打手/media固然係隱惡揚善
買家就覺得正先買
所以十篇所謂評測有9.5篇都好正面

但PP8 成8單元.... 呢個已經好大吸引.....

咁你去買nx7 pro啦，7單元一千蚊，平均一個單元$100都唔使
仲睇單元數量

千祈咪咁諗
就好似公司咁，愈多人愈難夾，分工分得衰就大家互相推卸責任，仲要出多啲糧

我都明白.... 好似電腦個core 咁.... 多未必好...

我明....
我再係咁會拖低呢度討論既質素.....

用開e4000聽JPop JRock，聽女聲居多
啱啱喺朋友手上接咗部黑磚，想順便換耳機，鍾意樂器聲分明，低頻重少少都冇所謂，筆直3000-5000
打算試final B1 同 um pro 50，想問仲有冇其他差唔多價位嘅耳機我可以順便試埋

有的地方有轉頭比你試比如星際R錄音室

有冇巴打整左acoustune ST1000?
有消息未6月到依家都未有

我都係ER4P入門
反而覺得家陣啲新嘢不外如是

你真係要控制下自己
幾日唔見你就失控

初初聽er 4p時真係嚇左一跳 音場闊 高中音又清，低音雖然潛得快，但其實都幾實正同有延伸，幾正

明白
我要控制下我欲望

欲望唔係問題，但只買不試就好鳩

定係你放膽去試貴野，但用分期黎買
咁可能會因為keep住個個月都要供，搞到自己少左欲望?

應該唔得.... 因為試左又想要.... 會變供好多貴野

我知呢d帖唔歡迎無線，但真係無人問到
想問無線有咩選擇？槍game / 歌劇分別有咩推介
係咪apple只可買番ipod pro?

weston 第二代買唔買得過？

咁呢個真係好難幫到你
以你呢種無限欲望嘅，應該去玩中國貨會適合你
一係就把心一横，一步到位買amp+耳機，然後退隱江湖

唔係唔歡迎無線
只係無線耳機有另一個post傾

國產買過 cyain

好似話個QC唔係咁ok?
比較易壞咁，但質素就唔係差

用都係用cyain 5II .....總係覺得有D 野唔夠咁...

咁有無d乜野你試過係覺得夠嘅先，
欲望無窮無盡，你最好唔理價錢乜都試左先
睇下以自己聽感黎講係夠嘅先再睇價，
再定目標

之前有人講話IPOD classic mod 左又話好正....
但試過又好似一般
其實我好多都試過...
但都唔係非常高階....

咁睇黎似係其實低階產品已經滿足唔到你
但你又唔升上去
只係繼續喺入門級度花冤枉錢

真心覺得呢位巴打放哂D 入門後一步到位先最實際, 之後遠離各大耳機POST 同新聞

一言驚醒。。。。
係咪最大問題係咪在於自己無錢？....

似唔肯使大錢多d
你剩係留返低一對啱聽嘅，其他睇下可唔可以賣返出去，吐現後加返多少買中高階啦

我都覺得應該要係咁

其實唔係，少有少玩
但唔係下下盲衝
你至少都存番6000先再出去試（試到一萬，再貴我就得得無謂有心癮都唔知點）
到時再睇下入二手定點囉

其實佢使咗唔少，冇記錯有ak300 846 w4r tp10等等，加埋都有一皮咁制

我覺得你係換gear 換得太密
所言product 經你手都走馬看花咁
你都未試真已經換走左佢
久而久之你會唔知自己想要啲咩...

咩高音甜中音準低音勁呢啲明顯係唔係好清楚自己想要咩先講得出嘅要求
其實有可能到你真正知道自己想要咩嘅時候先發覺你一直追求緊嘅根本唔係所謂三頻均衡

我嘅建議係不論你而家用緊咩gear
先用死嗰一套先
起碼3個月-半年 日日聽
期間唔好亂咁出去試野
唔好亂上肥花
慢慢你會知而家有咩不足/知道自己想要咩
之後先出去耳機舖試野

你咪當呢段期間儲下錢囉

可能我要冷靜d。。。。依 家個心癮好似吸毒咁

頭先行 過二手鋪，老細又想推國磚
我跑走左....

呢個好似又啱....破斧尋舟....

火巴你似 病態（唔好嬲）買完就覺得未買嘅係正野，如是者loop。咁攪唔掂。

水魚難找，找到唔捉住你咩！

巴打講得啱
耳仔要聽耐少少一set 音樂先

我都知,我忍下手先.....
謝謝

分期買幾部同一炮入係唔同嘅
後者需要勇氣同恆心

儲錢之外儲歌都好重要
越儲得多歌你會越清楚自己咩類型嘅歌佔得越多
之後就可以就返自己嘅歌單去試iem

用返平時用開嗰套gear
平時聽到咩歌係呢套gear 表現得好好嘅就bookmark 左佢
表現得特別差嘅都bookmark 左佢

到時你試野試返呢堆歌
你就會知試緊嗰對iem 對比舊gear 有咩分別
之前表現得好嘅有冇更好？
之前表現得唔理想嘅位新iem 有冇改善？
一試就知

儲歌好重要，好認同

我依家連交響樂都儲定一兩隻

有無清可以評價下Westone w40 同 um pro 50

w40樂感好好多，不過比較集中中頻睇你中唔中意咁
50多d低頻同高頻，但都幾乾身冇咩餘韻，分析力好過40

好認同根本就係搵佢嚟散貨

ak行貨保養一年定兩年？

想問黑磚係咪唔可以直接改album資料 要用電腦？

yes

明白

用緊M6, Android 係用得順
但去到對上個更新，部機聽歌先完全唔lag (先前聽聽下會冇左聲，跟住幾秒又resume返)
原本諗住去整，點知update 完又冇事

但整體部機係正ge

一年，登記ak club加六個月

thx

Thx ching咁算係國磚來講比較穩陣嘅系統？

我未用M6 先前有部M2, 部M2 依家都仲function到
山靈chifi黎講都好耐歴史下， M6做功同聲我覺得都叫唔錯

不過m6 pro 個個價位我就唔知有冇更好選擇啦

我上個月係英x訂咗 我預呢個月都未到㗎啦

有n6 , n6ii, n8ssb
N6ii 有兩張卡但好快成部機放咗, 唔識得講聲好似好冇感情咁

有無巴打試過cm個面版甩左 過左保 可以去邊到整

各位師兄小弟好苦惱

岩岩試完400pro同500pro

真係好似d人咁講，分別不大，500pro係各樣野都再細緻d咁解

本身主要用開spotify同iphone聽，有時會用amp聽無損，如果咁買500pro係咪好on居？

定有無巴打覺得買左500pro之後可繼續升級慢慢玩？可玩性會唔會高d？定其實換線都可以提升到400pro既效果？

信自己耳仔

最近都見到sr15同m11近2千
有冇ching分享下邊個好
只用串流

自己買支uv膠水同uv電筒自己痴

如果ie40pro去rao solo個升級感大唔大？
有冇巴打分享下rai solo聽感
佢做緊個限時特價，有啲想買.....

有無人試過幫DAP 換mon

屋企裝修，唔小心撞爆左部DAP 個mon
hiby R6 其他功能全部正常

Iphone

ie800s
其次ie500pro

窮啊
ie500pro都係諗住買二手咋

其實音色好唔同，試過一定揀到
音場闊就500好d
但換線好麻煩

唔該晒各位
我諗我應該買ie500pro

買新機嘅話記得煲耐d

我想問下有邊隻Lightning轉3.5mm Enhancer好用?

有冇清試過ice lab / R audio 改模加單元

各位ching
小弟對耳機乜撚都唔識
近排個耳機又變咗單邊機
廢事再買埋啲cheap耳機過一年就瓜柴又要買過
想買返個入門級耳機
純粹要求低音夠震撼得嚟啲人聲同高音唔會太差就得

想問宜家shure se215以$500(有線)-800(藍牙)嚟講仲抵唔抵屌？

或者有冇ching可以推薦啲好啲嘅畀我
budget最盡1200蚊左右

有冇師兄聽墨菊會用佢個升頻

iem 低音係最難出
你要夠震撼但得1200 budget
比較難

方便就藍牙贏晒，有要求一定係換線嘅。
耳機我試嘅唔多，唔太識推。交比其他巴絲

所以想知入門級入面shure se215喺低音方面算唔算唔錯
同埋上面個價位會唔會買到啲更好嘅耳機？

雖然我想要低音夠震撼
但係我對耳又未試過啲高級嘢
亦唔旨望$1200可以買到親臨電影院咁嘅體驗
喺入門級數嚟講低音表現算好就得

低音震撼，我只諗到頭帶有的機會，但都過左佢個畢直

ching你點樣定義震撼先
你食慣好嘢可能會要求高過我好多
例如可能睇戲嗰陣要重現到喺電影院嗰種震撼感
我純粹想知$1200左右有冇啲耳機低音表現好過其他耳機嘅就得

6000蚊左右 手機出 巴打們有咩推介
綠仙今日試出 其實都幾正
一路玩開藍牙 想玩下有線

我當年audio technica個Es700(唔知有無記錯）係推到，佢個抗阻得2，佢有新版！而且係MIJ

咁綠仙就得啦
加多條jer 仔
又或者直接收部2 手dap 黎玩

震撼應該係feel 到d 低音打落耳仔到先叫震撼啦有打擊感就震喇真係

可以試吓e3000，個人認為低音量都多
雖然手機推得一般般，但d聲都收貨

利申：我擺過一次入洗衣機，洗完大細聲，用風筒吹幾分鐘又復活

珍惜金錢 遠離7打

唔係手痕搵部黑磚插都唔知e系列咁好聽

e3000幾舊水貨仔表現完全唔失禮，就算平時用緊d貴價cm再轉落去聽都唔會覺得難聽到入唔到耳

好聽係好聽，但係好難推，用iphone開7-8成，用黑磚high gain都要開到80以上先夠聲 iphone推出黎個低頻仲要散散地

易壞加閪聲

驚你唔知，7打係fender

一隻耳機 壽命幾耐到

兩三年不是問題啦

n3pro其實係咪唔岩聽快歌電子野果d?

Fender Nine0 Carousel 有全新，$550，可能可以議價

JVC XX系列
不過分析力會爭少少

唉今日上8樓試佢另外比左隻zero4同io我試，隻zero4聽落仲清過500pro
500pro, zero4, campfire io.......
而家又1516啊......

隻奧丁啱啱到咗
試咗用n3 pro 有啲唔夾
有冇巴打推薦邊隻dap
budget 10k
有諗過 K100

玩4.4 定2.5？

2.5

巴打本身用緊咩DAP ??
BTW 想問你幾時訂的?? 我仲等緊, 希望今個月有得拎

我冇用開dap
上個月尾訂

點睇用黎播 moov/tidal lossless?

用緊msr7b $3000筆直有冇邊款dap推薦
有時為方便會用spotify聽下 如果部機可以夾埋iphone用就好

利申借過Luxury & Precision L3同fiio m9聽過 幾鍾意L3但硬係覺得到喉唔到肺
m9就 拆拆地聲嘅

L&P 好似10月出部L4 pro
會唔會等埋
用過L3印象幾好，3.5都已經唔錯
除左操作智障

L3真係唔錯 但唔知點解iphone認佢唔到冇得聽串流
個操作我都接受到嘅, discman都有用緊
有諗過買teac ha p90sd係差左個平衡頭

應該係iphone 問題
雖然我冇咁用過

dklm 明明係touch mon
但scroll 個song list 要係個mon 到不斷按個"下"制咁撚反智都做得出

btw 唔急真係建議等10月L4 pro

大家點睇 DX220 Max

L4 pro會唔會一個dou out budget

唔建議買

我8月中訌宜家都未有
我覺得黑磚可以一試

點解

但係自己用開串流
想買金磚又卻步

portable機 不portable
咁買黎做乜春 隻聲又唔係把炮到秒天秒地
仲要連登仔最撚憎既支-fi

ching邊到見到

有錢一早買咗sp2000ss啦

講左我個句

一來冇實體鍵盲操切下一首,咩都要開mon touch二來續航力低但充電麻煩, 正常用4.4行聽都係around 7 粒鐘 ,雖然佢模擬唔會同數字部份一齊冇電, 但數字冇電都係唔可以聽, 所以可以理解佢續航係得7粒鐘, 而佢充電係分開兩個part獨立充, 雖然可以同時兩個一齊充三就係雖然大舊又話咩隨身天花板, 不過我聽就覺得佢聽一般流行人聲表現一般, 高音表達弱左啲, 聽開ak中高階model啲人聲尾音延伸應該唔係咁接受佢人聲表達另外覺得聽純音樂係幾夠氣勢, 分析力ok, 不過呢一個價買部多多缺點而調音同唔少旗艦有各種距離嘅dap要考慮清楚另外佢咁嘅都考慮到佢size, 買左都未必會當隨身用, 會唔會考慮下更好聲又平啲嘅各類枱機或者qa390

你估我唔想買sp2000ss咩
試完同隻奧丁真係好match 又多layer 又清

多謝巴打咁詳細嘅分析
佢的確好多缺點 但係好似冇咩同價位嘅dap可以做到咁 (budget 15k內)
其實size我覺得勉強可以接受
枱機我遲啲都會買

ibasso d機你試機嗰陣係好驚艷，好多detail，但聽得耐就會發覺佢其實好粗聲，聽耐d就攰

我覺得m15仲粗聲
而se200 係好不過硬件上唔夠切
姐係220 max就好聽不過唔耐聲而se200就冇咁好聽不過耐聲 係咪咁理解

試下墨菊囉

冇串流有啲難搞

Apple $69

唔好意思 想借呢個耳機post睇下有冇人有興趣平買全新Fender FXA9
岩岩係隔黎開左個post 有興趨睇下:

試下二手N8 普通版
1皮都有交易

本身諗住買dap 不過諗諗吓都係買咗隻新耳機先
因為驚唔夾

儲下錢先啦
除非好啱心水
頭大身大都冤枉

但係電話真係好唔掂
仲有條廢jer

如果你接受鄰國機不如試下hidizs ap80 pro
跳板愈平愈好

真，比最少錢，到時放都無咁難。我用住sa700等SP2000嘅無資格講呢句

如果係我為咗就Budget 買中級機我會覺得心情上麻麻，個水泡感太明顯
Sa700上sp2000又唔同，入完當前者輕身後備機都好，如果你為咗上sp2000買ibasso我覺得你連後備機都嫌棄佢

後備機太差呢...用果陣好唔爽不如唔好買

ibasso唔係去到咁不際掛本來有諗過佢個藍牙。。。

後備不如整部sony

係呀
最正路係望住你部dream dap
再搵一部你買完dream機都會肯用佢嘅機（例如細部，唔同style, 電量多）

又係真嘅！我仲未試se200，好想聽下咩聲

其實我只係想講220max, 因為見位師兄問緊，係我講漏咗
因為我覺得旗艦普遍都大部，到時升級完俾我就唔想拎部220出街，反正都負重不如直接拎新機啦
想玩耳牛另計
藍牙唔試Fostex ?

我都想整個藍牙，fostex果d真係太貴...
諗住整條shure或者westone算，都幾好聲

我都無試真，唔識用啲聽唔慣嘅歌試
想上ect唔知有無武肺安排

係因為電話用唔到所以想整？

我去旺角D記，次次有人

其實小弟就返外國 但係外國治安差唔會帶odin出街 所以220max大部唔係問題
不過你又一定會屌我做咩唔買枱機 我會買 不過買咗dap先如果有巴識枱機嘅都可以比啲意見不過搞掂dap先啦

唔係嘅，純粹有時做嘢果陣下下要就條線冇咁方便，尤其d升級線條條都有返咁上下份量
其實就算藍牙都係諗住aptx hd駁player

今個月14號之後可以唔使預約上去試聽
玩咗奧丁成半粒鐘

目前我覺得聽得最爽同odin最爽都係n8ssb同sp2000ss 不過那有錢

你唔嫌重就得啦
咁我又唔會屌你，每人使用習慣/升級之路唔同嘛

我都試過下 se200個細節同收尾就比220max好 不過overall 我覺得220max好啲

而家budget得15k 又一年後先返 咁就變咗逼住買
有邊個唔想要sp2000ss啊

感謝指路
去代理到最好唔想俾sales望住

咁你仲有時間限又難搞啲

你用過自己啲耳機出面試過咩聲未? 如果你唔嫌佢操作同唔預帶出街, 啱聽咪去馬, 唔洗理人點講, 我自己覺得220max夾啲有圈啊低敏係有奇效不過最後試完都好在意女聲表達嘅或者可以選擇翻你budget可以買嘅ak, wm1z女聲都幾毒不過你又要串流就未必選擇 另外都提翻, 220max純音系統好聲過android mode, 但純音冇串流, 介面又做得麻麻, 連專輯封面同長啲嘅專輯名都唔可以完整顯示

可惜我係女聲派試過sony金塼真係屌打不過可惜. ak有試過se200 啱budget 女聲 細節 收尾 都好過220max. 不過220max有立體感 實啲 再加強左奧丁本身音樂感強 大力過se200. 220max我淨係試過純音唔知道android mode會差幾多 所以真係好難揀 當然我講過嘅都試過啦

外國又難試 呢啲嘢唔試唔安樂㗎嗎
又貴10-20%

咁依家你唯一應該要做嘅就係問下邊間有靚價比你

師兄有冇建議
自己去開英X

有冇得細細聲同我講

巴打就係dcfever全套賣22000，過保334賣8000個位？

可能係set得高咗少少，我記得全新334都係九千幾

你無保放出來起碼要原價七折先有人要啦

sr15點睇配msr7b

講起上來
其實player 出無線有咩用
唔係都係靠隻無線做解碼？

eh...因為player嘅file高質
串流真係唔掂（我用spotify）
同埋d歌size咁鬼大呢電話果128g真係唔夠擺

平時返工已經帶飯盒
頂唔順加多舊金磚
同方便程度
串流新歌既速度
戶外既音質影響

雖然好鍾意依家個組合
但一個月拎出黎聽既次數少之又少都係得個擺字

咁又係
我都去過sony玩金磚
個重量真係...不了

但真係好野黎既

我都用開金磚, 幾乎日日都帶出街
尋日去聽N3pro 拎上手時覺得輕到好似膠玩具咁

金磚唔夠力
動鐵還好
圈就...

想問咁多位ching 個人鍾意低音 sennheiser ie40 pro定sennheiser ie60比較好
個人鍾意sennheiser牌子有無其他sennheiser既低音耳機推薦

聽完金磚有d心郁，想問問日水同港行會唔會有分別聲音上

唔同軟件版本都會唔同聲

我聽n8覺得無乜大問題
唔一定大力出奇蹟既

2個星期前去咗打耳模
但係果時話我啲耳屎有啲多...做個模唔靚
最後雖然都寄咗過去不過如果唔得會再叫我去打過
到而家都冇消息係咪即係應該OK?
有冇巴打知?
ANYWAY...明天打去問問先

我以前試過明明係去清耳屎後先打耳模, 但仲痴咗舊大耳屎係個耳模度, 我連埋舊耳屎照寄去美國UE 添, 都可以一次搞掂

各位師兄好，小弟剛剛換耳機，咁諗住用番條舊線，但2pin 2針好似比較長，插唔晒入去耳機度，突左少少出來，長用會唔會有問題？

有冇師兄去過尖沙咀間Roy’s headphone
點睇 新手驚中伏

要低音ie80s

慢慢爬多d文會好d

連埋嚿耳屎又得喎~
因為佢變成個耳模的一部分呀嘛~
形狀等於返你隻耳仔
我之前試過同你差唔多情況最後都係得~
但係佢而家係冇咗尾部一FUCK仔...唔知得唔得...

聽完覺得麻麻哋
同埋啲嘢感覺似淘寶落嚟
1.嗰度係剪髮鋪
2.勁多貨放喺度，啲線又塞滿個大袋，抄埋一碟咁
3.個丫姨自己都唔係咁熟啲嘢，明明種類唔多

好耐之前上過去 啲耳機屎到

尖咀漢口道

仲要"已經獲得香港政府知識產權署審批通過"

藍芽耳機5-600蚊有無介紹
buds+,jlab air, infinity I300tws
睇緊呢3隻

想問下sennheiser點樣分正貨定仿製

大家平時部dap+耳機拎出街係用咩袋住?

褲袋
利申spk +amp

勇士

嗰邊會踢得貼啲
True Wireless 真無線耳機討論 (46)

下！有流野？！我都想知

通常睇分線位，3.5插頭，個耳機殼有時都有分別，但隻隻唔同位，google去望下
ie60 80果d就勁多，監聽系列就未見，不過以佢個設計...山寨冇難度
通常水貨先要check，行貨冇問題

有冇師兄試過古工匠嘅線？見到啲線幾靚，有啲心郁

上網見到ie 40 pro都有

好似大陸線黎 如果無記錯

其實宜家行貨都好平，冇必要買水貨
以前水貨平一半就話博下姐

我印象中都係，唔confirm

其實mk D記訂cm係咪會耐D？

有冇人知個女仔戴嘅係咩牌子耳機

好似 Sennheiser IE 40 PRO 透明版

唔該晒你

IG廣告見到

話港產限量500對
雙動圈$12000有冇師兄有試過

有d朦，聽大編制唔錯，小品炒車，都少少食火，冇記錯嘅話特別在個bass係遠少少傳過嚟，分析力唔高。
大概係咁上下

點睇 Custom art fibae 2

女武神夾邊部dap 好 如果一萬budget

想有串流既 sa700 點睇

用緊ok,但交響樂弱，人聲不錯。但偶有彈app

都係sa700 加 女武神??

sa700加acoustune 1670 。
你最好自己去聽下，佢個2.5推力不錯，銀版人聲貼的。黑色低音重的，但人聲後少少。

用緊xelento本身想換線
但諗完一輪都係鐘意3.5原裝線
如果換dap嘅話有咩推介
利申：用緊zx300(3.5好垃圾）

4.4 唔玩??

試過幾條4.4但都係鐘意原本條線多啲

xelento 原線先有xelento味
btw想線條感好d清脆d就試下ak啦

UE先快
利申隻ue 13日

肺炎 應該慢
dma買過ue 之前3-4個星期就有

有冇煲？

有冇邊間改模係比較好?

只可以講 唔好搵 fionalab （Refinery）
現家佢知自己個朵臭

改咗名做 Refinery
上DC fever 都見到

佢話自己專改模
話改過好多耳機
又Sony, JH , 64 audio

跟住搵佢改 等咗成個幾月
最後都係唔fit

之後再俾佢refit 等咗勁耐
都係唔撚fit 把撚火
錢又曬撚咗 運費又要我俾 on99

佢refit 仲要等勁撚耐on99
重點最尾都係唔fit
要搵其他人再改

因為佢全部都send 番大陸搵佢d拍檔改
等又等得耐 又唔fit

前幾個post都有人講 你地可以追番睇

清最後搵邊個再改？

仲問左佢價添...
以前lear就好唔掂 依家呢？

呢個未試過 應該都麻麻
同佢一樣 轉個名就想重新開始
屌你啦

搵咗本地人改
人地起碼2星期拎到手
唔fit 可以即場幫你refit

Fionalab (Refinery) 轉咗新名
前前後後攪咗2個月
唔fir 要我追 先佢問

要人自己俾錢refit 自己俾錢運費

奉勸咁多位巴打
唔好睇佢專改模
其實改完係唔撚fit
所以搵本地好過
佢寄番大陸整
D拍檔係唔撚pro

其實我到現家都好撚嬲

下，師兄將隻咩野耳機改CM改到咁。我第一次改CM都係搵佢地。個中介(態度幾好，又有問必答)陪我去倒耳模之前已經同我講話改CM唔係100%會完美，有機會會唔Fit。佢哋會同我再send返去工場度再打磨下。如果都仲係唔得，要成隻重做先要再俾錢。(個中介都好嚴肅咁叫我諗清楚先好搵佢哋改CM，費事大家有拗撬)我個CM都係唔係一到手就fit有漏音，都要send返工場度打磨先fit。條友又follow up得幾快，收到我message就衝過黎我公司度收返隻CM。至於等左幾耐呢個問題，我隻CM就等左一個月多一兩個星期就第一次到手。Refit就等左兩個星期。對比起香港個D舖頭要等成三至四個月來講算好快

之後有個巴打分享
點解一個仲專改耳模整cm 既
講到明話改cm唔係100% fit
唔撚係100%
唔撚搵你啦
Cm就係要 fit呀嘛

忠告 唔好睇佢咁多改模
其實我知道好多改模係個客都彈9佢改得唔fit

加密話我知最後搵左邊個

想問zx507如果唔開wifi藍牙串流電量去到幾耐？咁嘅話同zx300係有冇分別架？

想問下知唔知邊間舖有得試耳膠?
隻左耳太on9 新耳機送左成堆膠冇隻fit

陰公
見到220max 出唔夠半年就 300
俾網上打手撚到謝

ue live已到20日左右

我超過左20日

有冇做artwork?
我有整artwork 唔知係咪會耐D

live嗰涵咁豐富都做artwork咪睇唔到入面？我揀嗰透黑咋

巴打幾多號訂

想問下ten 5 carbon black同原版除左色有咩分別?
睇到之前有post講carbon black係伏,做工差,但無講聽感有咩問題
平成千蚊喎,有冇ching試過有咩咁伏?

伏嘅唔係carbon black
而係fender呢個牌子

試下去星際三樓apex?

8月29 但係我係過兩日先打耳印

上thinking 訂??
我4號訂 14號thinking 先confirm我
睇嚟有排等

Fender 有咩咁伏?

叻鳩 我係8月29上去訂 之後咁啱打耳印嗰度收咗所以我過幾日再去打 然後就尋日收通知有得攞

我覺得太亂冇美感
7 同11 幾整齊
我一係依家整cm整全透一係artwork

我8月31去訂 過兩日去整耳印

好快

好撚濛

apex應該冇得試，但可以散買

睇model 姐
我a11又唔覺濛，仲覺得好撚正

Btw
地址：香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室 (荔枝角地鐵站 A/D2 出口)
Address: Units 3106-3107 Saxon Tower, 7 Cheung Shun Street, Lai Chi Kok (Lai Chi Kok MTR Exit A/D2)

係我問題定不嬲做cm嗰殼都會做細少少？對上嗰次做aaw嘅cm又係一攞貨試聽發覺唔太fit然後refit 今次做大廠ue live又係咁細嗰少少

請問 mmcx 插座入面斷左針，邊間耳機鋪維修手工好啲？

仲有佢個on9辦公時間

煲左幾耐先? 係咪雙動圈?

下....姐係冇咩bass 好薄聲咁？

星際2樓R

動圈唔做氣孔
真係得架？

有冇師兄用ak copper嘅dap點保養? 買d咩抹部機? 同埋係邊度買? 感激感激

想問下我條鐵三角LS50IS 爛左條線 想換線 但其實條耳機都唔係貴
買嗰陣都係600幾 有無合適嘅線 同原廠差唔多就ok

同埋呢種倒勾嘅入耳式耳機要換線係咪特別難買?

收返條2手嘅官升線
收到嘅話

係咪無其他啱嘅線/方法
感覺貴過耳機本身好似好on9
平過又無咩選擇

所以叫你搵2手
a2dc頭嘅線比較少選擇
真係要平嘅可能要支那寶

對live唔密籠要refit

你做3d scan定係耳印

鳩博士上次做aaw又係唔啱要re不過見鋪頭做埋以為純粹手工唔太好 點知今次做大廠又係咁

鳩博士姐係邊度？

會靜咗,但要用有屏蔽既線先有效果（網上說）

唯聽定匯聽

你去信和地庫話想試個adapter,問佢借你嗰隻線既4.4版來試咪得囉

都試完唔覺有咩分別

有冇人分享聽感
Empire ears 新個幾隻
Hero se, orlin

se200+odin
想用sp2000但係冇錢

師兄可以分享下你隻odin既面板嗎？我右嗰隻D花好大塊

等緊just ear，都好驚要refit

我有odin和女冇神mk2,odin音色非常細緻,夾sp2000可為事半功倍,音場闊,中高音調得靚,低音扎實,女冇神比起odin冇咁細緻,低音同中高都靚,兩隻都有靜電味,不過聽感呢樣嘢鍾意就鍾意,唔鍾意講到幾好都冇用

你本身條線冇整接地嘅話用呢個轉插應該係冇意思架喎

師兄好慘喎
但係你有founder edition 夠晒啦

有sp2000ss仲正 後悔當初冇買

冇嘢既,睇睇下又覺得幾靚幾特別吖！

Pw線就比原廠整啦 仲平過r換

你都係簽名版吖

3000樓下入門係咪買sennheiser ie400pro最好？

買咗對b2試下

感覺如何？,有冇試過B1,B3?

人聲好清 幾正
b3試過唔係咁啱我

fourte noir最好

但係估唔到個個faceplate 都唔同

自己都係用fourte咋

黑磚全新8k

咁貴

兩年前去問都唔使8K喎

留名

我想問邊度有多耳膠賣，同埋有得散買同試，最近最大困擾係呢度。。。

謝謝你！！！

當初7打都係咁, 仲等我以為自己GEAR唔夠好先聽唔出

試多幾隻班KOL話正嘅IEM都覺得唔掂/唔岩聽, 最後都係信自己對耳買左岩心水嘅IEM, 用左2年都冇買過新IEM

反而耳牛就買左三隻, 耐唔耐就換一對黎聽下

咁師兄你對真愛iem係咩？
耳牛係抵玩，係夾amp因為好難試變咗好驚買番嚟先發現唔得

campfire dorado夾緊條reference8 4.4

你擔心嘅野我都有諗過, 不過暫時都未中過伏遲下有閒錢想換部靚少少嘅dac返黎就退得坑

耳機展有得試, 但街舖未問過唔清楚

搵到真愛真係好幸福
哩隻真係少人提，ca 啲人都係提仙女

曾經想買sound worriers玩家用系統 ，made in jp

可惜SOUND WARRIOR唔知邊到有得試, 唔係嘅話可以試左先咁就唔使盲狙

對DORADO係咁岩係18年停產之後冇耐我搵到DEMO黎試一試就FEEL到呢對係我真愛黎

我見過d記有
但我無概念玩咩頭戴
正常都係揀好咗個headphone先夾amp咁

圈買二手要試真啲，如果上手用得好分分鐘好過新買

一開始我會建議去試啲用電話OR DAP都推得起嘅耳牛試下先
之後先慢慢諗玩唔玩埋座臺機

二手無論係買咩都好最緊要試清楚, 用落/聽落同demo冇乜分別, 外觀又接受到嘅我覺得就買得

我已經有對電腦/dap都推到嘅機
跟住⋯我就覺得咁我要個amp做咩

咁嘅話睇你滿唔滿意而家電腦直推嘅聲
入坑嘅路同玩portable野差唔多, 睇你覺得有冇需要買部DAC黎聽, 或者係冒險去試下高阻坑少少嘅耳牛

姐係要S同M中間嘅size?

即係azla膠有ms可以買
有冇得試就唔肯定，都唔平

08跟機有比我。。佢跳樓。。。B3搵日及及

滿意呀，隻headphone 都係1000左右
佢出到咁嘅聲我已經好滿意

高阻耳牛可能到中國武漢肺炎完咗有show先試，用埋佢套嘢
唔係我都唔知點試

其實我覺得係唔夠啜嘅問題
azla變形耳膠幫到你，但應該冇得試

香港都有唔少舖頭有耳牛試 仲可以借埋AMP黎試
當初第一隻耳牛就係試完先買

如果有想試嘅耳牛, 我嘅做法係去到間舖問佢有冇得試, 同埋問埋有冇得借埋AMP黎試, 有得借自己屋企部機黎試就當然好啦, 試岩咪諗下買唔買

BTW以我所知都幾多人會自己帶埋部DAC出去間舖頭到坐低慢慢試嘅, 我自己就未試過咁做

唔使傳岩岩手賤禁左入HK01睇, 篇文已經寫明左MSRP係8580

真係無試過借amp試耳牛
想請教下如果唔拎dac咁個source點攪？用portable line out?

興趣不大
暫時無用得著大力機嘅耳機

用portable analog out去部臺機到都得, 視乎你嫌唔嫌麻煩

有啲舖頭(應該話多數)都會有部電腦, 你同佢講想連部電腦做source佢地多數都肯比你試埋, 不過有冇得試自己啲歌呢啲就要再問

另外純amp唔易算搵, 要夾埋DAC黎試都唔係唔得, 都係睇間舖肯唔肯
建議岩岩玩可以試下dac/amp一體機or 純DAC(有headphone out嘅機)

用緊nicehck nx7 pro
唔知點解用用下聲道右邊噏住噏住(細聲咗d加難聽咗)
試過換濾嘴但冇用
有冇師兄知咩事

散買去星際 music camp
佢應該有d 包裝可以做到散買
試就應該冇
可以問佢邊d 可以散買

主要Pop rock 同EDM
醒神最重要
慢歌好聽都會skip

Azla膠要多數買細一個碼 假設平時final用m 就要用ms

唔該晒

感謝指路
我應該會dap出，借電腦少少勞師動眾
我目標都係一體機，唔係好想一舊二舊

盲入耳機都話唔啱聽放埋一面唔佔位，盲入枱機唔啱就喊出嚟

用原裝線？

試下耳機線左右交換插 聽一次
如果都係右邊有事即係右邊插座問題
左邊有問題可能條線有事

或者有可能右邊耳機插座有氧物要洗

用dap黎試都得架, 我成日都咁做
試唔掂先進一步借機試

零低頻

部player唔夠力推係無乜低音

你哋平時會點清潔耳機？濕紙巾？

濕紙巾同牙縫刷
用cm個耳道位轉彎，用原裝個刷仔伸唔到入去

消毒濕紙巾, 普通紙巾 有需要用清潔棒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

聽嘅同時順手簽埋佢

個接插頭應該都抹得？

抄抄子國磚都未制裁到啦

最好用乾紙巾抹啦，金屬嘢盡量唔好濕水

嗱講明先, 我強烈鄙視某個F字頭嘅牌子嘅

要求咁高叫佢自己做一隻完美既出黎啦

個人覺得ak 越做越冇誠意，剩係人聲加甜，企前
反而fiio 先勁 用4499可以做到人聲乾
呢個調音師傅真係有啲料到 #曲
入spk等罪大新機好過

你地平時戴上in ear之後會唔會用力E起排牙嚟調整個貼耳位，啲聲真係差好遠
利申 非私模

耳膠問題？

ie500pro水貨 $1899
搏唔搏好....
想請教下sen記個保養係點同易唔易壞

Ect 有得試

聽緊歌嘅巴打不妨順手簽一簽

M15 咁快咁多人放

停左產啦喎

出kann alpha 嘛

本身部野垃圾 多人信錯打手話咩性價比高 又咩直迫sp2000 多人中伏咪多人放

剛取貨？我仲未有得拎😖

想問下sp2000 電量如何？
真係頂到8個鐘？
好似跌得好快咁

我sa700都無八個鐘，如果你播無損檔一定無可能

果個空盒嚟㗎擺咗半年啦⋯⋯冇咗貨幾個月已經

都用左一排

sosad

係曪 sp2000 個電廢過sp1000咁多

咪就係中意ak聲又唔想成日叉電嘅掙扎......
結果就係入多部sr25

好想入700做輕身機但拎上手仲聚過1000

虧到以為自己部sp2000 個電壞咗
廢過sp1000咁多
係咁跌電 8個鐘應該真係唔得

就係中意佢夠分量
se100感覺好似空心ipad pro一屈就斷

如果遲下去旅行 拎部sp2000 死得
細細部sa700 個電都虧虧地

反而sp1000都可以頂好耐

Stainless steel 係好正
比我揀兩部我都揀700，se200個聲我一般

係呀，sp2000剛出我睇個spec已經短，仲未計個電會老化

1000都係六個鐘左右

下無左細緻感點解要萬幾蚊買佢。。。

之前睇過啲review話佢啱古典，但我自己就無咩聽古典類，可能對特定族群先係好機

我用佢聽流行就覺得啲聲少少乾同好平面

我之前同人交換玩咗se100 2星期，覺得要大編制先啱，如果係d violin都係sa700好小小
所以好快放咗

各位巴打前輩，我轉左2.5頭，一聽大叫左出黎架！

我都買左條升級線 轉2.5
好期待 未試過

btw想問下大家
點解成日都聽到女毒/人聲
冇男毒? 定人聲=男毒
因為我幾乎唔聽女聲 99%歌都係男聲
有啲好奇

會唔會因為玩耳機音響多係男性？

其實用常理諗諗，人聲都十鳩幾種啦，邊會統一到毒嘅定義

而男性大部分聽開女聲多?

但又會有女毒
唔係女就係男
但就好似冇乜聽人講男毒
以前買耳機都想由聽男歌手耳機入手
但就好似冇女毒咁易搵到

男人唔會迷男 上毒
男會迷戀女，上女毒
會唔會係咁

咩player啊

AK300

係
我用緊se846

咁真係歌路唔啱都未定
只能話部嘢唔啱我
如果佢一個口大編制，一個口係流行歌聲，應該多人受落啲

我覺得女聲有少少甜膩咁會頂癮啲
都有啲人會鐘意奶耳仔嘅女聲

男聲就算係女仔聽都未必想佢奶耳仔，男仔聽另一個男人奶耳可能仲接受唔到最多話想有磁性但咁又好難用毒形容

請問一下，咩format 歌先正？
mp3 wav 定flac ?

以前westone就係比人話聽男聲好

宜家覺得其實男聲女聲都唔錯，不過略乾

點解Dcfever 咁多人放 ? 巧驚驚

mp3先正，唔佔storage
理論上wav好過flac小小嘅，但聽唔聽得出係一回事
mp3音質就收皮啦
另外除咗format都睇返幾多khz同bit

宜家呢？
我無咩聽過westone

宜家定位依舊差
不過清咗好多，音場依舊係咁上下比較埋身咁
女聲係sharp咗d，不過就有d乾
我覺得減完價都唔輸得哂嘅，不過換走條線基本操作
利申：60 2019

我都係咁啱用緊 westone umpro30
5年前用緊舊版 嗰時覺得好完美
之後唔見左 一直用緊垃圾耳機
今年買返 發覺bass又唔夠高音又刺耳 人聲又好似冇以前覺得咁貼耳 但都ok
依家買左條pw no.5再轉2.5mm
希望會有大變化

以前um3x真係好撚正
Bass勁 人聲又有感情

新westone 所有野都平衡晒 好似冇左特色咁

聽過 分別都幾大 正好多

可唔可以話暖聲係男毒，個人聲有味左
其實女毒係唔係333果d
去到d舖，有d店員乜春都話女毒，搞到我好亂

覺得女毒呢個term已經俾人用到濫曬

Odin周圍都斷晒貨

Noir 試吓收二手
但odin 閃到一個過carry 唔到

去旅行都帶咁重機聽歌？

仙女又女毒, 鐵三角部分耳機又話女毒, 都唔知女毒點介定嘅

之前睇相見過人拎索六萬上機聽 放上飛機位張台幾霸氣

二手會唔會有伏？好驚上手用得差

女毒好個人

女厚聲 梅姐 Adele都可以係女毒
空靈嘅 王菲 陳慧嫻 可以係女毒

咁既然女毒呢個字冇定義到係咩意思
不如咪撚用用你提到嘅形容詞仲好

好屈喎，我有聽梅姐，因為華星重出的碟的質素無眼睇，佢的dsf檔的聲同我以前的盒帶分別真係無咩。。。
利申：梅迷

以前 ”女毒” 應該就係 薄 尖 人聲近 高音延伸好 bass少

我唔係幾好以上嘅聲音 以前買過嘅ue ierm係幾岩女聲 尤其係空靈女聲 聽到起雞皮 不過係我算係買過會後悔嘅耳機

我都係今年先聽返以前香港歌手咋

以前真係正

係啊！就算係改人地都好，多元好多，當然唱法對比而家係out左，但個陣味好好聽

我幾鍾意以前個唱法
好華麗 會大起大落

依家相對簡潔直白D

以前有以前嘅好
依家有依家嘅好

咁多位點睇限量果部ap80 pro

睇下佢係咪第一手，圈既野...

sa700真係幾正

se200 out咗budget所以sa700好正

冇樓上呢啲買賣po都唔知呢度咁多人

點解aimer啲歌錄音好似好差咁，定我對耳出咗事

睇吓佢d碟啲錄音質素好好喎

條耳機線爛咗, 想買條五百蚊樓下嘅耳機線會唔會話好難搵, 有冇咩推介或要注意, 定啱聽就得？

行旺角實有嘅

我都覺係麻麻

d 購買力應該等緊kann alpha
價錢又唔係差好遠
俾著我都試聽埋alpha先再出手

想問係邊隻碟 ? 我Penny Rain, Sun Dancer 無問題喎

唔係有alpha我今日已經俾咗錢

隻alpha定價得八千幾非常期待喺肥花見到佢

幾時有demo 好想試

我對ue live就係諗住試埋alpha先決定換2.5定4.4

咁我搵日行星際睇睇

隻Ref:rain炒曬車

ue live好易推喎，唔洗用kann alpha都得，我用黑磚4.4開high gain都覺得個中頻有少少粗聲

sor...i am wrong

想請教吓，呢一刻拎10k出嚟買sa700 + diana 係咪好不智？

利申：而家用緊幾年前嘅綠仙 + 支磚oriolus dp100，諗住當自己upgrade部dap，隻diana就比我女人用
試咗綠仙駁3.5出就麻麻；diana用2.5就聽落好過部支磚，但如果用綠仙駁2.5就要換埋條線，好糾結

其實我仲有對axh但係唔知點解呢對好似好難推

Diana 如果真係啱用都ok嘅，不過試咗先佢比較大舊女人未必戴到
唔介意二手我覺得應該買二手sa700平好多...

sa700二手同sp1000m二手差唔多揀邊個好

兩隻唔同聲wor睇口味
雖然sp1000m原價貴好多我都承認佢質素好d但我唔覺得佢好聽過sa700

我試完幾鍾意sa700銀鋼嗰聲

揸sp1000同sa700
都係鍾意sa700個聲多啲

同埋銀鋼個鏡面拋光

好，唔該晒

dap果度見到kann alpha好似都就快出，心思思想試埋先決定

why not both
唔使聽都知一定唔同取向

快啲俾人單買機唔包垃圾diana得唔得

dap帶一部出街都夠晒重啦，唔會諗帶兩部
同埋想喺唔使升級耳機嘅情況下換部夾到嘅dap，sa700個3.5真心麻麻

要出街點解會諗alpha

sa200未試到，但個個都話佢雙龍出海又唔係一齊有得聽即買兩部入門價，唔啦

冇睇過個spec唔知大細

叻鳩我成日上去試，試好多次先去買啲人都幾好喎